大家信唔信有連登力量?

美金都燈死埋

等緊下次輪到吹奏啲咩

求燈發達